[髮膠入] 有無人好鍾意女仔咁嘅髮型？

鍾意
唔鍾意

鬼妹ok 港女就不了

好多ABC都係咁嘅髮型

呢班皮膚通常都好黑，睇見都唔開胃

Well,

偽abc 不了

不了

港女面形唔靚同髮量唔多carry唔到呢種頭

個個都amber heard咩..